[毒撚請入］點解人地對你好D就鍾意人

冇撚用

因為毒撚

我都想知

但係有D靚仔高斗到爆，對住囡囡就變面
都唔會有感覺

因為有幻想

因為冇女性朋友

有病睇醫生啦

一個喜歡收埋自己既人，唔會無緣無故自己走去睇醫生
除非有人察覺得到幫佢

我都想知點解決呢個毒撚毛病

我比較想知點樣識到女性朋友
如果唔係學業工作方面

興趣班

我都想知佢地咩心態
最近公司個毒撚同事見親我都追問點解唔覆WhatsApp

因為少同人接觸，其實係casual manner, 但以為人對你有意思。

叫太易動情～

答案係堅尼米拿

因為平時冇人對自己好

呢樣真

ff 太多

毒撚係咁架啦

因為平時冇咩人會對自己好